部手提電腦moon係咁閃 求救

有冇巴打知發生咩事

條片喺度

有客到

點解要18歲先睇得

屌唔知點解放public睇唔到 要hide先得

鬼叫你咁大力合埋個notebook咩 建議用每秒1磅既力去合埋個notebook

對唔住 補充番少少背景先
上個星期我本身諗住駁個外置moon用 點知條HDMI線虧虧地 然後我多次咁抆同插 果次之後佢就有時會閃

係咪我整壞左張內顯定點

通常係碌Facebook碌到有片嘅時候先會閃
平時就算睇YouTube都唔會咁

都係得兩種可能 一係螢幕出事 一係底板出事
點都要搵人整整呀啦

你試下駁個外置moon 睇Facebook 睇下有冇閃 冇嘅話就係個moon

換天花光管

好奇怪 駁左落個外置moon度 碌到有影片嘅時候 個外置moon會直接斷線 但係本身notebook個moon反而冇事又冇閃

熄咗個disco ball佢

認真post

趁仲着到好back up

唔好嚇我

推